﻿## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами, что такое экранирование, и зачем оно нужно в языках программирования

ОТВЕТ:

Экранизирование нужно для того, чтобы отобразить тот или иной символ и не перебить написанные код, внутри которого мы производим экранизацию. Это делается при помощи обратного слеша(\).